有冇巴絲聽過ielts 推銷電話介紹你上免費試堂？

想問有冇巴絲係收過ielts推銷電話，先係關心你升學狀況，再介紹你上佢地嘅免費試堂？

係佐敦 商業專科學校到上， 間野叫my dream education Center

覺得個試堂點？ 間野係咪伏？

通常上到去就係sale你嘢
叫你俾晒留位費，吹到好full乜乜乜

你上過？
係咪真係學到野先？

上過
講就話免費上堂，其實就係一對一sale你嘢

佢嚟嚟去去都係教咩羅馬音拼字法記生字，有咩方法做reading

你唔係有需要考就冇必要去，唔好諗住真係學下嘢

正常裸考有7, 溫3，4日有7.5
比信心自己
Exchange 要考IELTS d friends 個個裸考都有7-7.5

平心而論，你覺得間野伏唔伏？
係咪真係claim到持續進修基金？

勁

你係去exchange /做海龜/ 定唔想retake 英文先

伏唔伏我就唔知，因為我冇執到佢地啲courses
我去過2間試，試堂教嘅嘢都係一樣

Claim 就要你上夠幾多成同考試pass，你俾咗錢先，到時候政府再直接俾返錢你

見過好多人講咩智x, 古代係伏
反而好少人講商專個間my dream education center
所以想問下大家佢伏唔伏
有冇呃錢成分

唔想retake英文

明白
你覺得佢地個試堂對於考ielts嘅人有冇用？

冇

補充
教得2樣嘢( 上面講嘅拼字法，reading skill)
會介紹下IELTS，但洗乜等佢介紹

佢地sell個時都係咁講
原來真係一樣

推

伏在收得貴
想玩資助可以試

除左貴之外仲有冇其他伏野？

唔相信英文唔好裸考都有7我叫做做左幾個exercise先得7
利申：做埋右 肥絲唔好批鬥我 不過我諗條傻閪都唔會入呢d post

佢唔會入嚟啦

擺到明係推銷你就唔好晒時間啦

補過 exactly都係電話上去免費試堂
同我試堂𠴱個K姐姐仲要好正
P字頭個阿sir教得幾好 細心同有耐性
上堂𠴱時都幾輕鬆 因為佢教得幾搞笑
𠴱時趕住飛外國讀書 補得一期(reading and writing)
P sir知道我個case 最後一堂落咗堂特登用多半個鐘print晒notes速教埋我speaking and listening啲skills
如果P sir你睇到 我想喺度多謝你

利申 真係唔係打手

想知係咪真係有用
所以想睇下有冇人上過

夠出席率同考過咩校內試就可以claim到政府持續進修基金？

我𠴱時因為上得一期 所以出席率一定唔夠
未補之前已經知道claim唔到 所以claim錢方面唔係太清楚 但印象中好似要出席率同考過6就搞撚掂

如果跟足哂佢所有野，考埋咩校內試
Ielts出到嚟都冇佢地話保證個個分
佢哋會點？ 退返錢俾我？

Partick sir?
吹到自己乜大都有得教書
又話自己9分
其實就唔少人中伏幫佢地呃政府錢
大把人報完喊住走
唔係洗撚次次出黎都唔同名咩

利申：冇撚左三百蚊留位費

下？
佢次次出嚟都唔同名？
佢教得好差？

收過
不過唔係呢間
開頭又係問升學 問問下問有無考過ielts
答佢考左 就問我幾分
我話8.0跟住佢就話 打搞哂88

打手到

呢d 課程，表面幫你，實質係呃你claim CEF，等你覺得好優惠，因為有政府資助，佢地就係利用你個quota去食政府舊津貼，唔好諗住d課程有幾咁生動，
1. 入面d講師只係Pt搵飯食，唔同中小學會有得升職
2. 記住呢d叫學店

之前考dse打俾我sell，我話唔洗，一年後又打

收左電話五次以上
同佢講我已經唔係dse生
之後佢就轉sell話可以加落GPA到
真係昆水魚

做過 cold call 推銷

現x教育

假到。。。。

你話依家野係x代教育？
應該唔係啦

係做過佢地依間嗎？
點樣架？

可能佢地會認為你依家可能會有需要掛？

之後sell 你留位報ielts course

英國文化協會重好

千奇唔好帶估用卡 銀行卡去
好似人地去健身中心咁sale你
比堂免費話你幾唔掂
話上堂學到好多野個課程好平
其實個課程成皮野 完全係唔抵
你係勁索性自修好過 廢既讀極都係廢

我話我做過呢間

新果間dream education
好似都係p sir
要claim錢要考埋ielts過3.5
p sir 算係良師益友
不過始終要靠自己努力
同個claim錢都幾煩
留位費最好唔比
考慮清楚先好

打過一次嚟
仲問我ielts幾多分
我答完之後佢聲都唔聲直接cut線